政府期待前線警察死亡 香港示威者不要中政府的計

...

不要說"市民打警察"
試著說"政府製造警民衝突"